牛市就係天下大亂都要升，聽日恒指又要升幾多點?

啲傻淡又要jump